鐵鎚狂徒闖停車場 連環扑毀19車

2019年01月29日

鐵鎚狂徒闖停車場 連環扑毀19車

屯門一露天停車場多輛私家車車窗玻璃被扑爛。張家豪攝

【本報訊】昨晨6時許，58歲姓陳的車場負責人，返回屯門興富街3號的露天停車場，發現有19輛私家車被人用鐵鎚扑爛車窗及倒後鏡刑毀，於是報警；警員接報到場在地上撿獲一柄鐵鎚，警方調查不排除場主因土地糾紛與人結怨而遭報復。

Tesla維修逾二萬元

涉事停車場沒有閉路電視，也無保安員，場內泊有保母車、貨車及私家車，被刑毀的私家車包括寶馬、Tesla及Jazz等。Tesla姓杜車主表示，在該處泊車已七至八年，一直相安無事，其座駕三個月前購入，值40多萬元，「冇辦法，呢區車位短缺，有錢都租唔到其他地方，冇理由泊街；屯門區車位月租都貴，成二千幾蚊」，他指今次維修估計逾二萬元，實際還要待維修部報價，「要同場主傾吓，十幾部車被扑」。

另一輛Golf私家車姓黎車主無奈說：「冇試過俾人恐嚇，第一次，唔知咩原因」，他指此車場月租千多元，「香港都唔夠位擺車，呢度成個區唔夠車位，要搵到先再走」，預計要維修數千元。

■記者張家豪

上一則
上一則
私煙佔市場29% 港府稅收損失28億

下一則
下一則
吼準免稅店可記賬 盜卡黨郵輪搵食狂碌400萬珠寶

以前泊過 夜晚勁黑加冇人
唔好話扑爛架車 扑條女都冇人知

涉事停車場沒有閉路電視，也無保安員
咁同泊街有咩分別?

重回70,80年代
黑社會治港

「香港都唔夠位擺車，呢度成個區唔夠車位，要搵到先再走」

唔夠位擺車咪撚買咪得囉，就係呢班仆街搞到日日週街塞車仲要留地起路俾佢地行

正想講

陰公囉

唔驚抄牌